Iphone 用VR 眼鏡求推介

想請教一下依家邊款VR 眼鏡功能/相容性比較啱iphone XS 以上手機使用？最緊要係畫面，聲音唔會有太大問題，唔該